\section*{Описание алгоритмов}

\subsection*{Двоичный поиск (BinarySearch)}

Двоичный поиск (BinarySearch) --- Алгоритм поиска в отсортированном массиве, использующий деление массива на половины.

Алгоритм состоит из следующий шагов:

\begin{enumerate}
    \item Определить значение элемента в середине массива. 
    Полученное значение сравнивнить с ключом.
    \item Если ключ меньше значения середины, 
    то поиск продолжить в первой половине элементов, иначе — во второй.
    \item Продолжать до тех пор, пока не будет найден элемент со значением ключа 
    или интервал для поиска не станет пустым.   
\end{enumerate}

\subsection*{Быстрая сортировка (QuickSort)}

Быстрая сортировка (QuickSort) --- алгоритм сортировки.

Алгоритм состоит из следующий шагов:

\begin{enumerate}
    \item Выбрать из массива элемент, называемый опорным.
    \item Сравнить все остальные элементы с опорным и переставить их в массиве так, 
    чтобы разбить массив на три непрерывных отрезка, 
    следующих друг за другом: «элементы меньшие опорного», «равные» и «большие».
    \item Для отрезков «меньших» и «больших» значений выполнить рекурсивно ту же последовательность операций, 
    если длина отрезка больше единицы.
\end{enumerate}

\subsection*{Сортировка вставками (InsertionSort)}

Сортировка вставками (InsertionSort) --- алгоритм сортировки, 
в котором элементы входной последовательности просматриваются по одному, 
и каждый новый поступивший элемент размещается в подходящее место среди ранее упорядоченных элементов.

Алгоритм состоит из следующий шагов:

\begin{enumerate}
    \item Выбрать из массива элемент.
    Разместить его в отсортированной последовательности.
    \item Продолжать до тех пор, пока массив не будет отсортирован.
\end{enumerate}

\subsection*{Глупая сортировка (BogoSort)}

Глупая сортировка (BogoSort) --- неэффективный алгоритм сортировки, 
используемый только в образовательных целях и противопоставляемый другим, 
более реалистичным алгоритмам.

Алгоритм состоит из следующий шагов:

\begin{enumerate}
    \item Перемешать массив.
    \item Продолжать до тех пор, пока массив не будет отсортирован.
\end{enumerate}

\subsection*{Сортировка подсчётом (CountingSort)}

Сортировка подсчётом (CountingSort) --- алгоритм сортировки, 
в котором используется диапазон чисел сортируемого массива (списка) 
для подсчёта совпадающих элементов.

Алгоритм состоит из следующий шагов:

\begin{enumerate}
    \item Перемешать массив.
    \item Продолжать до тех пор, пока массив не будет отсортирован.
\end{enumerate}
